林鄭警告全港區議員：別再反對起隔離設施

好撚串

反對咪又係照做，on9

幾年前咪話起難民營囉起撚完未呀

得閒無野做就簽下名.

山頂淺水灣人口少, 圍村又大把地, 快d搞

反佢都唔係第一日既事啦 訓醒未